其實有冇免費試做FACIAL ??? 次次都叫我比$99蚊試做...

次次D美容SALE打電話比我都叫我比$99蚊試做...
我答: 免費, 我就上來試做...

有D SALE 會話請我做神秘顧客, 叫我比$99蚊試做一次,比番D服務意見佢...
我答: 你請我做野要我比意見你, 應該免費同我做一次, 甚至應該比番錢請我來, 我無需自己比$99蚊來幫你做野(比意見)WOR...

如果我免費試做過, 又真系做得好, 我客觀分析過又真系有需要買, 價錢又合理, 我真系會比錢買佢D美容PACKET的...

以前我去D傳銷公司、賣旅遊會籍的公司、CALIFORNIA健身... 都系免費試過佢地D產品、服務、優惠...之後有需要先買...

點解美容冇得免費試做???

系你老母 講完

唔明WOR... 你講乜春???

細舖有掛

乜撚野美容packet...

你會唔會免費幫你老細返工 睇下佢滿唔滿意你表現先正式請你？

唔會~因為我系依足勞工法例的, 試用期也要收工資... 打工不同做生意, 不可相提並論...

但我會在見工INTERVIEW時為老闆提供(免費)基本商業意見, 老闆聽完覺得我有料到先決定有冇需要請我....